呢隻白鴿做咩咁大隻既

鵰來嫁

痴撚線 仲大過個人

鵰兄

你走先

返祖

笑撚到我傻左

楊過帶佢去旅行

白鴿白色個喎

基因改造？

因為佢離你比較近

食乜先可以變到咁大隻

鵰有咁大隻傢咩

邊撚度白

因為隻鴿真係好大